{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009103",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 HOTEL 시애틀"
    },
    "text": "2021年にリニューアルオープンしたシアトルホテルはセスコの協力会社です。コロナ防疫のため、常に消毒と清掃を行い、入室前に客室点検をしてお客様の不便を最小限に抑えます。計30室の客室があり、韓国語でご案内いたします。客室にはノーハードPC、ネットフリックス、ティービングが無制限に視聴できるように備えられています。また、スマートフォンの充電器とWi-Fiを提供し、インストールされていないゲームもご希望の場合はインストールいたします。追加で入室·退室時間以外には時間当り5千ウォンの追加料金が発生し、不利益は未成年者の出入り制限、ペットの出入り制限などがあります。ペットとの男女同室での宿泊、追加人数の超過も禁止されており、週末連泊の場合、貸室料金が追加されることがあります。建物内の喫煙は強制退室措置となり、バレットサービスと新型コロナウイルスの予防措置も行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新しいシアトルホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2021年にリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルはどこの協力会社ですか？",
            "answer": "シアトルホテルはセスコの協力会社です。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "シアトルホテルでは常に消毒と清掃を行い、客室点検をしています。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "シアトルホテルには計30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "シアトルホテルの客室にはノーハードPC、ネットフリックス、ティービングが備えられています。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "シアトルホテルではスマートフォンの充電器とWi-Fiを提供し、インストールされていないゲームもインストールします。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルの追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "シアトルホテルでは追加で入室·退室時間以外には時間当り5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "シアトルホテルではペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルでは男女同室でのペットとの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "シアトルホテルでは男女同室でのペットとの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルでは週末連泊の場合、貸室料金が追加されることがありますか？",
            "answer": "シアトルホテルでは週末連泊の場合、貸室料金が追加されることがあります。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルでは喫煙は可能ですか？",
            "answer": "シアトルホテルでは建物内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "シアトルホテルではどのような予防措置が行われていますか？",
            "answer": "シアトルホテルではバレットサービスと新型コロナウイルスの予防措置が行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 517
    }
}